有冇師兄想夾錢聖誕請model?

Budget 3-4k 2-3線model, 有冇人想夾錢一齊影？

正經影相呀！

正經ga!

正經我請黎把撚呀?

唔著衫都可以正經
反而係你滿腦子諗埋晒啲咸濕野
認為唔著衫就一定係唔正經